孩提好友分隔12年重逢 拍拖7年終成眷屬

克羅(Natalie Crowe)與塔曼(Austin Tatman)是幼兒學前班同學，當時是班上最好朋友。在1999年，克羅隨家人從佛羅里達州遷往康涅狄格州，兩人因此失去聯絡。直至2012年克羅唸中學時，有天偶爾翻看母親的舊地址簿，腦海首先冒出的，就是塔曼的名字。她說，直至今天，她仍不知為何突然想起塔曼。

克羅透過Facebook聯絡上塔曼，問他是否仍記得她，塔曼表示記得。兩人之後交換電話號碼，並相約見面。由於兩人在不同州份上中學，所以一直維持分隔兩地的關係，直到上大學時，克羅才重返佛州。

塔曼2017年向克羅求婚，兩人上月在佛州舉行婚禮。婚禮的賓客名冊，特意設計成舊地址簿模樣，以紀念這根促成一段千里姻緣的紅線。

高等白人

好sweet

青梅竹馬ending

唔係每對都好似童話⋯⋯